蘇麗珊算唔算係港版新垣結衣？

少數carry到短髮既香港女明星

好似胡杏兒

新垣結衣係日本蘇麗珊

完全唔撚得囉 好柒

條女唔掂

吳若希先算係港版結衣

咁柒都叫carry到

好柒喎

咪玩完

呃負評？

點解連佢都有打手 間唔中就有人吹奏佢

咪係 明明柒到咁 人又串

咪拎佢同結衣比你係咪盲左啊

on9

on9
訓撚醒未呀你

樓主係咪盲撚咗呀？用個西婆同結衣比！on99999999